- MVP
 - A/B Testing
 - Utilización de "arquetipo de personas" y prototipos
 - Diseño de interface (UI design)
 - usability testing
 - on-boarding del cliente
 - Prioritización de funcionalidades
 - Como trabajar con ingeniería y otras funciones
